cosplay防暴遊行有冇得諗??

反正D警犬都進化到著便衣上防暴裝同大家講：警察執行任務係唔需要出示委任證
咁我地一人一套淘寶防暴裝....著完上街遊行，比全世界媒體影住....應該會好壯觀

點解冇人理我
呢單野推上國際唔惹小

左面果位係咪蘋果話既大公記者